{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017502",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1018920",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유천 리베라"
    },
    "text": "リベラモーテルは柳川洞に位置する宿泊施設で、総客室数は26室です。韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。このモーテルは外観が古い建物ですが、室内施設は最高水準です。週末にはコストパフォーマンスの良い宿であり、防音もしっかりしています。アメニティとしてはウォッシュレット、ワルフルバス、シャワーなどが完備されており、パソコン、マッサージ機などのサービスも提供しています。周辺にコンビニがあって便利で、社長も親切です。準特室と特室にはLGマッサージチェアが設置される前は客室内にウォッシュレットと浴槽が設置されています。駐車場は広い空間を誇り、客室には冷蔵庫内に飲み物がいっぱいで、WIFIが設置されています。また、コスモスチームサウナやノーハードPCが客室に設置されています。ネットカフェのランチャーが設置されており、27インチモニターとゲーミングキーボード、マウスでゲームができます。最近、リベラモーテルはERC20基盤のブロックチェーン技術を活用したモバイルアプリケーションを発売し、顧客の便利な予約と決済を支援しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "リベラモーテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "リベラモーテルは柳川洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "リベラモーテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "リベラモーテルの総客室数は26室です。"
        },
        {
            "question": "リベラモーテルではどのような言語で案内サポートを行っていますか？",
            "answer": "リベラモーテルでは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。"
        },
        {
            "question": "リベラモーテルの外観はどのような建物ですか？",
            "answer": "リベラモーテルの外観は古い建物ですが、室内施設は最高水準です。"
        },
        {
            "question": "リベラモーテルは週末におすすめですか？",
            "answer": "はい、リベラモーテルは週末にコストパフォーマンスの良い宿です。"
        },
        {
            "question": "リベラモーテルの客室は防音対策がされていますか？",
            "answer": "はい、リベラモーテルの客室は防音がしっかりしています。"
        },
        {
            "question": "リベラモーテルのアメニティには何がありますか？",
            "answer": "リベラモーテルのアメニティとしてはウォッシュレット、ワルフルバス、シャワーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "リベラモーテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "リベラモーテルの周辺にはコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "リベラモーテルの客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "リベラモーテルの客室には冷蔵庫内に飲み物がいっぱいで、WIFIが設置されています。"
        },
        {
            "question": "リベラモーテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "リベラモーテルではパソコンやマッサージ機などのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "リベラモーテルの駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、リベラモーテルの駐車場は広い空間を誇っています。"
        },
        {
            "question": "リベラモーテルはどのようなモバイルアプリケーションを提供していますか？",
            "answer": "最近、リベラモーテルはERC20基盤のブロックチェーン技術を活用したモバイルアプリケーションを提供しています。"
        },
        {
            "question": "リベラモーテルのモバイルアプリケーションは何を支援していますか？",
            "answer": "リベラモーテルのモバイルアプリケーションは顧客の予約と決済を支援しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 547
    }
}